大快活咖哩牛腩飯

有冇鍾意食既人覺得d牛腩份量小左好多

幾年前係長方形，大大條
依家啲牛腩都縮晒水，變咗大家樂size
有限數量，一份得5件左右

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report